有冇將軍澳JJ返幾長工？

平時預幾耐出門口

機場？
搭咩

你要幾耐

邊度先 搭巴士個半鐘多啲

返幾長工

我一開始以為問將軍澳條J幾長

你自己讀一次個topic再理解下自己問咩先la

我都冇留意到添 係機場
Sorry啊岩岩唔係用打字

柒左 sor

幾長啊咁

長過你

冇可能 我已經好長

拼音JJ

唔係啊 用ip果個

你有鄉音

病到沙聲姐

30cm咁長